有冇巴打因為身體多毛而感到自卑？

心口毛 lin毛 肚臍肚腩毛 JJ毛 肛毛 格肋底毛 腳毛 手指腳趾毛 手臂毛 腳掌上面毛 背脊毛 ...
等等嘅毛

唔敢游水 唔敢更衣室換衫 唔敢著短袖衫...
好自卑？？

猩猩？

無圖無真相
BTW 巴打去做激光囉

有咩問題？
去更衣室有人睇你咩
你唔鬼鬼祟崇咁，都無人得閑理你。

大把人都係咁

JJ毛 肛毛邊個會睇到

your face your fate
又唔見鬼佬有呢個煩惱

女女會覺得核突

以前就會，而家冇乜嘢

南亞人？

同路人，都好多年無游過水
背心都唔著

好想激光脫毛

師兄你仲未進化?

男人無毛先自卑

習慣左無乜野
游水都係就咁着條三角褲，落到水都唔會有人睇你啲毛架啦

小學試過因為自己比同學多腳毛而剃過嚟

好撚羨慕

係憎恨自己
利申女人

Me too
曾經堅持過係屋企自己脫埋手毛腳毛
但真係次次都脫到好撚攰、蠟紙又貴
最後放棄，淨係脫腋毛算了

男人多毛有咩問題
冇毛成個女人咁咪仲核突

男人怕毛多 不如順便做埋化學閹割

心口毛 lin毛 肚臍肚腩毛 真係好核突
好自卑

無毛就話驚姐

有毛先夠MAN呀

睇嚟要激光脫

做gym有身形唔係肚腩就好d我諗
Man up

男人有毛好d
不過你好似多得濟

話男人怕咩毛多既人根本唔撚明
隻手黑色係咩感受

講得出呢句一係好靚仔，一係一條毛都無

睇嚟至少要減肥先 之後再算

我成日覺得自己沖涼好唔乾淨，因為對腳俾啲毛擋住哂都洗唔到

見到啲男仔身體咁白滑
上身除咗格肋底毛外就冇其他毛
好羨慕

總會有人識欣賞既

希望啦
諗下諗下都係減肥先好啲

唔著短褲既路過

我都係…
好憎啲毛
lin毛長
腳毛粗
腋毛濃

好彩女朋友唔介意

心口有毛，件衫個領低少少都露

屌你

啲鬼佬個個都多毛都仆街，根本多毛先正常，係幾百萬年前祖先留比我地既人類證明，應該覺得驕傲而唔係恥辱

人地笑鳩你毛都唔多條，成隻bb老鼠咁

多毛+1

無care過

無女

除咗冇背脊毛同心口毛外
其他地方啲毛都好長

有冇屎眼圖

幫下眼睇下是咪多毛only

一樣
小學開始就比同學笑
到依家都好自卑

多毛好猥瑣，去做激光永久脫毛

啱

me too. 以前會畀人笑我著泳衣有線頭。
但是我用咗四年時間，陸陸續續脫曬離，而家著泳衣都唔使特登去剃毛，好爽。
另外，笑我果個現在變左大肥婆， 冇得救。

心口 同lin毛唔得
肚臍好似都ok

我腳毛J毛以外都唔留

之前搭車見過有個男仔隻手全部都係毛 黑色 好似猩猩